對唔住我真係好攰 仲嚟唔嚟好

發夢7.1做完前線
老實講 自從個日開始 個人變到好攰 開始好唔想理任何政事
不過講到底我都係日日望住啲新聞 見到嘅只係有越嚟越多荒謬嘅事發生 做嘅嘢好似一啲用都冇 已經好攰啦
今日維園 我知我係應該要去 但我實在攰到冇去嘅動力
有冇手足可以幫下我 我都唔想咁樣 我仲去唔去好 但我真係好攰好攰 好灰 好無助

大家加油

去！個個都好攰！為香港，你還在猶豫甚麼？

去
唔去你仲內疚

我諗好多朋友去左咁多場都已經好攰
我九成時間有去而留到尾，都好撚攰
但今日好可能係革命時刻，唔去唔得

唔好忘記呢幾個月大家付出左幾多
如果唔繼續落去
就前功盡棄

攰嘅遲啲出
去食餐好野
陣間見

維穩post

照出, 最多企後D

去 係屋企睇但乜都做唔到仲攰

請善用起底功能

休息吓 調整心態 再繼續上去抗爭暴政

去，一大班同路人陪你

點解個現場直播post冇圖架屌

真係攰就係屋企休息下啦，今日唔會係最後一日

量力而為，唔好比壓力迫爆自己
大家都會響場上面等你

琴日大陸人千里迢迢落黎撐警仲攰啦

出黎行完，去個書展，買番2本書睇，會令你獲益良多

今日出左泥 大家陪著你

負評 blocked 上一頁

訓完先行

有講下點deal with 情緒
———————————————————————
Be Water My friend！

抗爭成功第三黃金規則詳解 -&nbsp; Be Water (上）變成無形

攰就要休息，抗爭路漫長！大家一起加油！可以來就來！

點解唔出？

星期日留係屋企做乜？出來行下散心

如果樓主唔去 都可以係屋企backup片
backup狗打人嘅片 會救到好多被屈嘅義士！

你都有休息嘅權利架 所以自己決定啦巴打

去

去！政權有時就係一夜倒台

Post圖記得blur人樣

銅鑼灣無人呀！
我無野講
你猶豫. 係因為你想出黎。

去咗先諗

去，我都上過好多次前線明白你既感受

無野需要諗 一猶豫成個香港會輸哂

去呀
有d野而家唔做 之後永遠唔會再有機會做

黎

攰就抖下 但你問得宜句其實你心係想黎
any肥 黎唔黎都仲有大把野可以出力架手足

唔黎你會害死之前出過既所有人

如果唔出，之前既付出就係白費！

遊行一百次都未攰呀

我明大家係會有無力感
但經過雨傘後我諗大家都知
抗爭唔再係一時三刻會有結果
大家調節好心態
往後既日子做到幾多就盡做

我都好攰 不過 收工都會出 今晚見

唔去 你老左諗番轉頭 你甘心咩？

你同身邊仲係度涼冷氣 吃喝玩樂嘅人只有一個差別

良知
係你最大嘅推動力

未見到成果之前，每日都要努力

出嚟啦,做一日和理非行下都好

做嘅嘢好似一啲用都冇

巴打諗真啲，如果唔係我地一齊堅持，69之後已經開始送中啦！老實講69之後咩都係奇跡，只係我地未必意識到！加油，一齊繼續發呢個夢！！！

現場見，去商場ready 先

去一定要去 大家加油！！

大家都要番工都攰
但出埋呢次先！
今日係歷史性既一日！

休息下，今晚見

我同你一樣
今日本來都唔想岀
但睇新聞真係比政府激到好嬲
已經換衫岀左

個個都攰架啦，但你以家唔岀，將來無得你出

又放負

個個都攰，一樣要出

多謝大家
出緊嚟 會遲
陣間見

去 唔去可能以後都冇得想去

我病緊都去

想一步登天呀
出黎啦

佢個陣得12歲

去！

唔去今晚就後悔！

行啦仆街

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

去！一定要去！多你一個好多！

我因為地域限制去唔到，果種世界級嘅無力感同內疚感仲慘過攰！
唔洗一定上前，但係至少企後面
幫我同其他海外巴打絲打一齊行落去！

加油！

去！去做和理非都好

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

為要做的事而做 我地無放棄嘅理由

冇人叫你衝到最前
可以過黎感受真香港人的人民力量，
出黎遠觀早閃冇人怪你

加油啦

各位真係要留意，絕對同意係有筆維穩費批左，希望721各位千萬唔好被煽動，但都唔好被嚇怕，一定要出黎！

有啲假

一個人出 都好攰

無用就唔會ths bill is dead
612二讀咗啦

唔好仲冇靭力過泛民啦，人地冇用都堅持咗幾十年，做得幾多得幾多，keep住團火，keep住件事嘅熱度，直到出現轉機，長期作戰呀！加油！

記住。呢次失敗
我地會比人清算
過程艱難，但唔好放棄

邱吉爾都講過
堅持下去，不是我們足夠堅強 而是我們別無選擇

推

一齊上

天天出發必須帶我
惡魔經過隕石飛過都不會察覺
如一心只聽我
唱一首愛的歌
街中穿梭必須有我
背景千個美夢一個
請跟我發作
能一身新知覺
四分鐘已很多
那怕你試過太多一切太清楚

出

出黎呀

Come late togetger

無必要死頂

出黎睇，現場無圖

學生哥最緊要博盡無悔

去
見到出面班人d動力會翻哂黎
唔出會更加累

過來人

個個都好攰 我病都照出
多你一個多好多呀!!!!

成個6月我工都冇返 每日都係屋企stand by 經歷過最唔想經歷既野就係戶口接近$0 我都好攰 但係今日我都照出 兄弟爬山 齊上齊落 大家都攰都辛苦 為咗咩? 就係為香港 自己香港自己救 我地一陣見

出黎望一望 大家會幫你打氣

出左來先諗下行唔行

加油

差你一個 出黎啦

去，唔係得你累，我地個個都好累

黎！

今日好少人
搞咩

齊上齊落~大家都有發夢嘅時候
係夢入面嘅團結~令人回味
我地再一齊發夢啦~香港人

肉體越攰
但精神更強大

去就有動力

出黎 比我地陪你一齊攰

路一直都有人

仲問，出啦on9

我地陪你❤

就差你一個

我體力工返6日都次次去
我仲撚攰啊仆街

怎能不去

屌我返左十九幾日工 每日14句鐘 今日放半日都出 咁你唔係唔出呀

你快撚D死好過一毛賤種狗

休息一陣，然後再出

你忍心6.9到今日嘅努力付諸東流咩？

利申：71前線發夢

差你一個！！！！！！！

去啦巴打，我想去都冇得去呀
身在外國，睇住自己D朋友次次都出去發夢 (雖然佢地係和理非)，
見住佢地咁攰，而我淨係在外國mon住個Live，
呢種無力感同愧疚係更加辛苦。
BTW尊重巴打決定，真係攰到頂唔順就休息，
出去的話可以企後D或者幫手補給。

香港有愛，大家加油

去！一定要去

推

今日你仲有得簡出定唔出

去，行出嚟你就見到感受到有幾多人

來吧
哭求糹

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

我發緊燒都出，你快d同我死出黎

我明依種心累既感覺，由69開始去到71，一路累積個種食白果既感覺，仲哀過打機吾記得左save，結果我決定一個禮拜吾睇任何新聞。冷靜完，今日出左尼

攰就休息下
其實你問得出依句 你內心已經有答案想出 只係猶豫緊
唔好聽其他人講「猶豫啲乜 今次唔出下次無得出」
你依家應該調整下心態 放鬆下先 可以同朋友傾下計抒發下
一條橡筋扯太行都會斷 何況係人
每個人承受壓力既程度唔同 人地唔知你攰到邊個程度
你休息完再一齊同大家出黎
唔需要自責今次出唔到嚟會點
因為你都曾經為香港出一分力
多謝你 老套個講 休息是為了走更長的路
加油 共勉之

反而我因為重有抗爭既機會而興奮，唔識攰。最重要重未輸

加油丫
等你

大家加油 已出